點解得澳門有賭場

除左澳門 最近邊度有得賭

韓國

賭船

一早提議左馬會放幾張百家樂
無撚人理